覺唔覺成日評論人地智商既人都係智商有問題?

成日評論 評論智商嘅人 嘅人應該都係智商有問題

話自己？

ok

Up乜

我係吾城執返黎隻狗力力成日吠佢IQ 135
洗唔洗帶佢入吾城睇獸醫

但樓主都評緊人智商

我有80IQ

你好似高我少少 我iq70

Yes

請善用起底功能

人生不成功的人，才會執著於智商！

說得好!